{
  "id_query": "23554087",
  "total": 17431,
  "total_current": 200,
  "max_score": 37.54033,
  "origin_question": "Sao máy e k hiện thời gian sử dụng pin ạ",
  "hits": [
    {
      "score": 27.11121,
      "id": "22220172",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin máy sử dụng trong thời gian bao lâu ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với lượng pin này nếu anh xử dụng các tác vụ cơ bản như gọi điện thoại không liên tục thì pin có thể chịu khoảng được 1 ngày đó anh nha.Thân gửi anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.007917,
      "id": "29324613",
      "field_search": "question",
      "question": "Thời gian sử dụng pin dc bao lâu vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn, Dạ sản phẩm này bạn có thể sử dụng liên tục khoảng tầm từ 3-4 giờ tùy thuộc thao tác trên máy cũng như tình trạng của máy mà thời gian có thể chênh lệch tương ứng bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.354807,
      "id": "26341322",
      "field_search": "question",
      "question": "Thời gian sử dụng là bao nhiêu",
      "answer": "Chào bạn,Dạ sản phẩm này bạn có thể sử dụng liên tục khoảng tầm từ 3-4 giờ tùy thuộc vào nhu cầu sử dụng bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.220737,
      "id": "17865393",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 32gb có thời gian sử dụng pin bao lâu vậy QTV?",
      "answer": "Chào anh, Sản phẩm này anh có thể sử dụng liên tục khoảng tầm từ 3-4 giờ tùy thuộc vào nhu cầu sử dụng anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.719933,
      "id": "17528635",
      "field_search": "question",
      "question": "Thời gian sử dụng pin liên tục của i phone 6 có lâu không ạ",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 sử dụng pin liên tục với mạng 3G khoảng 4-5h nha bạn .Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.7855,
      "id": "26956725",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu ip6 32g chỉ nghe gọi thì thời gian sử dụng pin trong bao lâu",
      "answer": "Chào bạn, Sản phẩm này cho thời gian sử dụng liên tục ước tính khoảng 4-5 GIỜ. Tuy nhiên, nhu cầu sử dụng thực tế sẽ thay đổi khác nhau phụ thuộc nhiều yếu tố như: Ứng dụng chạy nền, độ sáng màn hình, Wifi hay 3G, hoặc sử dụng tác vụ nặng như chơi Game sẽ hao Pin hơn bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.552622,
      "id": "27820710",
      "field_search": "question",
      "question": "Thời gian sử dụng pin liên tục  cho việc chơi game là bao lâu vậy ?",
      "answer": "Chào bạn,Với dụng lượng pin của máy nếu bạn chơi game liên tục pin sẽ dùng được từ 4-5h bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.917126,
      "id": "24033442",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 sử dụng liên tục trong thời gian bao lâu  QTV",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm này có thể dùng liên tục khoảng 4 tiếng tùy nhu cầu sử dụng, nếu anh dùng ít máy có thể đáp ứng tốt nhu cầu dùng trong ngày đó ạ,Thân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.77588,
      "id": "28990164",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 với huawei nova 3i máy nào sử dụng mượt và bền theo thời gian ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu xét về khả năng sử dụng bền và mượt theo thời gian thì còn tùy theo cách sử dụng của mỗi người nên bên em không kết luận chính xác được ạ!Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.698961,
      "id": "30334996",
      "field_search": "question",
      "question": "phiếu mua hàng được sử dụng trong thời gian bao lâu v qtv ???",
      "answer": "Chào anh, Hiện PMH có thời hạn dùng trong 1 tháng anh nha, và PMH này dùng để mua được tất cả sản phẩm kinh doanh tại siêu thị vào đơn hàng sau anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.776104,
      "id": "24332526",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 này sau 1 thời gian sử dụng có dễ bị cong hay tróc sơn ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 , nếu sử dụng cẩn thận thì sẽ không dễ bị cong hay tróc sơn bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.277437,
      "id": "20605876",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 còn bị lỗi liệt cảm ứng sau 1 thời gian sử dụng ko bạn?",
      "answer": "Chào bạn iPhone 6 hiện tại sử dụng rất tốt , không còn bị lỗi như bạn mô tả nữa bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.757673,
      "id": "21850949",
      "field_search": "question",
      "question": "thời lường sử dụng được bao lâu ạ",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 có dung lượng pin 1818 mAh với màn hình 4.7 inch nên mình ước lượng thời gian sử dụng web liên tục vào khoảng 2 giờ với wifi và có thể thay đổi tùy thuộc vào ứng dụng bạn sử dụng, các ứng dụng ngầm cũng như kết nối hiện hoạt động nữa bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.750826,
      "id": "22268654",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin của mình chỉ hiện tỉ lệ sử dụng pin trong 24h chứ không hiện trong 7 ngày qua thì có bị sao không ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do chu kỳ sử dụng chưa đủ 7 ngày nên máy chưa thông kê nên bạn thử sử dụng đủ chu kỳ 7 ngày xem máy có hiển thị không nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.499056,
      "id": "18667061",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi. Sạt đầy khoảng 95%. Thời gian chờ gần 9 tiếng thời gian sử dụng khoảng 2 tiếng 50p khi về mức 20% pin. Đôi khi tuột pin tầm 2 ,3% 1 lần vậy kh biết pin của e có vấn đề j kh ạ. Tác vụ fb zalo mes duyệt web , xem vài clip ngắn trên youtube.",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn vui lòng test pin theo cách sau: sạc pin điện thoại đầy 100% sau đó bật máy ở chế độ máy bay, tắt các ứng dụng chạy ngầm, bật sáng màn hình liên tục với độ sáng cao nhất trong vòng 1h . Nếu máy hao hụt trên 20% pin thì có thể máy bạn bị lỗi pin bạn vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ. Còn nếu máy hao hụt dưới 20% pin thì pin của bạn vẫn sử dụng bình thường bạn nhé.  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.320395,
      "id": "22071298",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin của 1 chiếc iPhone 6 đạt mức tối ưu nhất khi thời lượng sử dụng pin là mấy tiếng ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì sẽ tùy vào nhu cầu sử dụng của bạn nếu bạn sử dụng 3G để lướt web liên tục được khoảng 3 - 4h với wifi thì được khoảng 4 - 5h nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.138107,
      "id": "24908766",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình không sử dụng mà sao máy cứ tụt pin vây ad",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp khi bạn không sử dụng máy thì Hệ điều hành và các ứng dụng hệ thống của máy vẫn hoạt động nên Pin vẫn hao bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.020597,
      "id": "18392386",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy ip6 tại sao dùng máy nóng vậy và e sử dụng thấy pin của máy ip6 k đc như những dòng sp khác",
      "answer": "Chào bạn, Khi bạn sử dụng máy liên tục, chơi game đặc biệt là mở kết nối mạng 3G thì hiện tượng máy mau nóng và mau hết pin là bình thường và tất cả các dòng SmartPhone đều bị như thế chứ không riêng gì sản phẩm trên nên bạn cứ yên tâm sử dụng bạn nhé. Còn về pin thì có thể do bạn đã mở quá nhiều ứng dụng và các kết nối mạng nên bạn vui lòng tắt hết các kết nối mạng khi không sử dụng và các ứng dụng chạy ngầm đi hoặc giảm độ sáng màn hình để tiết kiệm bạn nhé.  Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.891452,
      "id": "21112637",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mà sử dụng trong 1 thời gian dài thì iP6 có sinh ra cái cái file rác không qtv???",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này được hệ điều hành iOS tối ưu tuyệt đối gần như là không có các file rác bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.768832,
      "id": "26690197",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi chút. E mới mua máy dc 3 hom.sau khi sử dụng may, e thấy may nhanh hết pin quá. E sạc đầy ,k sử dụng gj mà máy vẫn tụt pin lsao. Để qua đêm mà mất 7% pin. Giúp e vs",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\", trong quá trình thao tác nếu có vấn đề gì thì bạn phản hồi tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ cho bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.272299,
      "id": "27535771",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin của máy sử dụng đến mấy h",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể sử dụng liên tục được khoảng 4 giờ với điện thoại này, thời gian này sẽ phụ thuộc vào tùy các tác vụ, ứng dụng khác nhau bạn sử dụng trên máy nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.228363,
      "id": "22033402",
      "field_search": "question",
      "question": "Thời gian sạc đầy pin là bao nhiêu giờ za",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB mình ước lượng thời gian sạc khoảng 1,5 - 2 giờ bạn nha.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.221543,
      "id": "28981909",
      "field_search": "question",
      "question": "Thời lượng sử dụng là mấy tiếng và sạc đầy từ 10% là bao lâu , sử dụng mạng wifi k chơi game nhiều",
      "answer": "Chào bạn, Sản phẩm  này sử dụng liên tục  khoảng tầm từ 3-4 giờ tuy nhiên tùy vào thao tác bạn sử dụng trên máy và tình trạng máy mà thời gian có thể chênh lệch tương ứng ạ, sản phẩm  này sạc đầy pin là khoảng từ 1.5-2h bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.132677,
      "id": "21541475",
      "field_search": "question",
      "question": "So với thời gian dùng liên tục thì máy ip 6 với ip6 plus cái nào pin lâu hết hơn và khoảng thời gian của 2 máy là bao lâu",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 Plus dùng liên tục được lâu hơn , điện thoại iPhone 6 vào khoảng 5 tiếng onscreen và iPhone 6 Plus là khoảng hơn 6 giờ bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.132359,
      "id": "30771447",
      "field_search": "question",
      "question": "Quản trị viên cho mình hỏi: Iphone 5s chạy ios 12.1 sạc đầy 100%, lướt web liên tục trong 2 giờ 15 phút còn 15% pin. Vậy với thời gian sử dụng trên thì máy mình có cần thay pin không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Theo thông tin bạn cung cấp, mình thấy pin bạn chưa cần phải thay.Nếu pin thời gian sử dụng quá ngắn, tắt nguồn đột ngột hay ảnh hưởng quá trình sử dụng thì nên thay, nếu chưa ảnh hưởng quá trình sử dụng, vẫn đáp ứng nhu cầu sử dụng của bạn thì chưa cần thay bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.059328,
      "id": "22364547",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad. Cho xin ứng dụng kiểm tra đổ chai pin bao nhiêu phần trăm theo thời gian ấy",
      "answer": "Chào bạn,Để kiểm tra Pin, Bạn có thể tham khảo ứng dụng Battery Life  bạn nhé. Tuy nhiên thông tin chỉ mang tính chất tham khảo không đúng hoàn toàn nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.978735,
      "id": "21734726",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e gửi bảo hành tgdd cho e mượn máy sử dụng e lỡ làm trầy mấy giờ sao ạ",
      "answer": "Chào chị Về trường hợp của chị, chị vui lòng ghé siêu thị nơi chị được mượn máy để nhân viên siêu thị có hướng hỗ trợ chị giúp chị.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.908337,
      "id": "29092326",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Sao pin ip6 32 gb sao sử dụng dc ít vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cho mình xin thông tin bạn dùng pin trong bao lâu để bên mình hỗ trợ bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.893185,
      "id": "18289827",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi IP6 này pin xài được khoảng thời gian bao lâu ạ?",
      "answer": "Chào  chị.Sản phẩm này  chị  có thể sử dụng liên tục khoảng tầm từ 3-4 giờ tùy thuộc vào nhu cầu sử dụng  chị nhé.  Còn nếu chị chỉ có nhu cầu nghe gọi thì sử dụng được 1 ngày chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.886872,
      "id": "22505720",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh cho em hỏi xíu ạ. Thời gian sạc của ip6 là bao lâu ạ. Máy em vừa mua dc 2 ngày nhưng có hiện tượng pin ảo. Là do sạc hay máy ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn sạc đầy Pin khoảng 2.5h - 3h bạn nhé .Ngoài ra do máy mới nên Pin chưa ổn định , bạn sử dụng và sạc Pin cho máy thêm khoảng 1 vài hôm nữa là Pin sẽ bền hơn và không còn tình trạng Pin ảo đó nữa bạn nha . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.783228,
      "id": "27287354",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này pin sử dụng trong vòng bao lâu ak?",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng hơn 3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.648432,
      "id": "18111900",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi tại sao máy hay bị mất vân thế có phải do sử dụng nhiều quá k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp của bạn có thể vui lòng cung cấp thông tin rõ hơn về tình trạng mất vân như thế nào trên máy bạn , bạn có thể phản hồi thông tin tại đây để mình có thể kiểm tra và hỗ trợ cho bạn nhé.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.4881935,
      "id": "29220134",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc từ khoảng 10% đến khi đầy pin mất khoảng bao nhiêu thời gian ạ ?",
      "answer": "Chào bạn Pin của máy sạc đầy khoảng 2.5h bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.408824,
      "id": "29377438",
      "field_search": "question",
      "question": "Vân tay của máy sao khó nhận quá vs lại pin của máy sử dụng để chơi game đc bao lâu ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng thử khởi động lại máy để dữ liệu hệ thống được tự động làm mới lại và sau đó thiết lập lại vân tay mới, lau sạch lại cảm biến vân tay, rồi kiểm tra lần nữa xem sao bạn nhé. Và máy chơi game khoảng 3-4 giờ, nhưng còn tuỳ vào cấu hình game nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.346655,
      "id": "23201720",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi máy em moi su dụng nhung rất hao pin mặc dù kg có ứng dụng chạy ngầm... hay để yên máy kg sử dụng vẫn pị rút pin là sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó bạn kiểm tra lại giúp mình xem sao nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.295496,
      "id": "30289781",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại e dg sài oppo nhưng muốn chuyển qua sử dụng iPhone thì cửa hàng có hổ báo thu máy cũ k",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua sản phẩm mới từ hệ thống siêu thị bên em , hiện sản phẩm đang còn thời gian bảo hành và không có lỗi do người sử dụng thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại sản phẩm ạ. Anh vui lòng cho em xin số điện thoại mua hàng để em có thể hỗ trợ tính số tiền hoàn lại giúp anh nha. Mong nhận được phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.280093,
      "id": "18118860",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này xạc bao khoảng bao nhieu thời gian thì đầy",
      "answer": "Chào bạn,Hiện máy này sạc khoảng 2 tiếng là máy đầy pin bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.23904,
      "id": "20346600",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 sử dụng lướt web liên tục mà chỉ sử dụng được 5 giờ thì có bị cho là chai pin k ạ",
      "answer": "Chào chịNếu chị sử dụng máy liên tục trong khoảng 5h là bình thường đó ạ. Để an tâm, chị có thể kiểm tra tính trạng pin theo hướng dẫn tại bài viết  nhaThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.147982,
      "id": "27281014",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này và iphone 6s máy nào sử dụng pin đc lâu hơn",
      "answer": "Chào bạn,Với hai dòng sản phẩm bạn đề cập thì iPhone 6s có thời gian sử dụng nhỉnh hơn đôi chút, không quá nhiều ạ.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.083539,
      "id": "22184306",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy có đuôi CH/A có đáng sử dụng k",
      "answer": "Chào bạn, Nếu là sản phẩm chính hãng của Apple thì chất lượng tương đương nhau nên bạn có thể yên tâm sử dụng nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.970689,
      "id": "17725149",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị ơi. Nếu e đặt hàng thì chuyển mất bao nhiêu thời gian ạ",
      "answer": "Chào chị Lại,Dạ đặt chuyển hàng từ khu vực khác về thì mất từ 3-5 ngày đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất chị nhé, chị có nhu cầu đặt chuyển về có thể để lại số điện thoại để bên em hỗ trợ chị nha.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.8882265,
      "id": "30992348",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin sử dụng được mấy h?",
      "answer": "Chào chị Sản phẩm trên có thể sử dụng Pin liên tục khoảng 4h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1-1.5 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều nha .   Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.862059,
      "id": "28804805",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có ý định mua ip6 32GB này nhưng rất lo lắng về vấn đề pin của máy, thường thì mọi người nói máy rất mau hết pin vậy nếu như sử dụng thời gian dài mà không có điều kiện đổi loại máy khác thì khi sd lâu như vậy có xảy ra tình trạng chai pin hay không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng hơn 3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều.Và tất cả các sản phẩm khi sử dụng lâu dài thì Pin đều sẽ bị chai đi bạn nha, không có dòng máy nào không chai Pin cả bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.786972,
      "id": "32024164",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi thời lượng sử dụng pin vs những thao tác (xem phim, fb, zlo,) là khoảng mấy tiếng?",
      "answer": "Chào anh ,Dạ máy có thể dùng liên tục được 3-4 tiếng thì hết 100% pin tuy nhiên sẽ tùy vào tác vụ sử dụng, độ sáng màn hình và kết nối mạng mà sẽ có sự chênh lệch đó ạ. Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.696009,
      "id": "27920908",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi thời gian onscreen là bao nhiêu tiếng ạ? Có khác so với 6s hay 7 k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là không có thời gian cụ thể do còn tùy thuộc vào hoạt động, kết nối mạng, tình trạng phần mềm/ứng dụng ...  bạn nha. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.690361,
      "id": "21575050",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao iphone 6 em xài một thời gian thì cập nhật ứng dụng nó chậm quá vậy?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cho máy kết nối với 1 mạng wifi khác mạnh hơn rồi sử dụng kiểm tra lại xem sao bạn nha, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.686699,
      "id": "19860754",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ muốn tra lại máy nhưng e lại mua máy trả góp  30% vậy tính thời gian lm hồ sơ hay tính thời gian lấy máy vì máy  bị lỗi vừa đổi lại chưa đc 1 tuần .?",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh muốn đổi trả lại sản phẩm, anh vui lòng thanh lý hợp đồng trả góp (nếu chưa trả góp quá 14 ngày anh có thể hủy hợp đồng) anh nhé. Anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.666902,
      "id": "20264485",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi sử dụng đèn flash cho cuộc gọi có ảnh hưởng gì đến máy k ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn sử dụng đèn flash vẫn không ảnh hưởng gì đến máy bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.628446,
      "id": "20865794",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin sạc dự phòng mới mua về thì phải sạc pin làm sao để pin có thể sử dụng tốt ạ QTV.",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.619591,
      "id": "17655437",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin máy này sử dụng đúng cách, tuổi thọ bao nhiêu năm",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy có tuổi thọ rất bền nếu sử dụng đúng ạ, chưa có thống kê cụ thể những em nghĩ cũng khoảng 2 3 năm ạ.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.473841,
      "id": "31203262",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi không sử dụng đt vẫn mở mạng lên hoài có ảnh hưởng gì đến máy&pin k QTV?",
      "answer": "Chào anh Dạ sẽ không ảnh hưởng gì đến máy nhưng sẽ làm máy hao Pin nhanh hơn anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.4649315,
      "id": "30395198",
      "field_search": "question",
      "question": "pin sử dụng được trong bao lâu",
      "answer": "Chào anh Dạ sản phẩm này anh có thể sử dụng liên tục khoảng tầm từ 3-4 giờ tùy thuộc vào nhu cầu sử dụng của anh như tác vụ khi sử dụng tình trạng máy khi sử dụng mà thời gian có thể chênh lệch anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.453711,
      "id": "21639655",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin sử dụng đc khoảng bao lâu",
      "answer": "Chào anh,Với sản phẩm này thì sử dụng được từ 3-4h tùy vào mức sử dụng của người dùng anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.383447,
      "id": "19040259",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi face liên tục 100% đến hết pin được bao nhiêu thời gian bạn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì có thể chơi khoản 6h hơn liên tục, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.329811,
      "id": "18550956",
      "field_search": "question",
      "question": "ip 6 32gb   màu gold là giá hiện tại thế  này hay  là   trong thời     gian khuyến  mại ạ",
      "answer": "Chào anh, Điện thoại iPhone 6 32GB màu vàng đồng (gold) hiện đang kinh doanh tại siêu thị Thegioididong.com có giá là 8.990.000₫ và hiện không hỗ trợ khuyến mãi giảm giá anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.319776,
      "id": "20410054",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone vẫn tụt pin dù k sử dụng vậy là có bình thường k ad",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì mặc dù bạn không sử dụng nhưng mặc định máy vẫn hoạt động ở chế độ chờ nên hao pin là bình thường nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.252723,
      "id": "21149468",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là máy e là iphone 6 e lướt web liên tục. Pin đến 20% cắm sạc đến 100% thì e lại lên web tiếp. E sử dụng liên tục như vậy thì có ảnh hưởng đến pin k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn có thể an tâm là việc này không ảnh hưởng đến máy nha bạn. Nên bạn có thể an tâm tiếp tục sử dụng sản phẩm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.230678,
      "id": "19690296",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu sử dụng để nghe nhạc, xem phim, chơi game,  lướt web thì pin sử dụng được bao lâu ạ,",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 nếu như bạn sử dụng để nghe nhạc, chơi game, xem phim, lướt web thì pin sử dụng liên tục được khoảng 4-5h bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.218409,
      "id": "26610658",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi con 6s này thời gian sự dụng chơi game lâu ko ạ .phản hồi dùm ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể sử dụng liên tục được khoảng 3-4 giờ với điện thoại này, thời gian này sẽ phụ thuộc vào tùy các tác vụ, ứng dụng khác nhau bạn sử dụng trên máy nhé. Chia sẻ cùng bạn ! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.102892,
      "id": "21745349",
      "field_search": "question",
      "question": "Vậy máy  này có thời gian on được mấy tiếng ạk",
      "answer": "Chào anh,Với sản phẩm này thì sử dụng liên tục được khoảng 2-4h tùy vào mức sử dụng của mỗi người dùng anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.091616,
      "id": "31278018",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua máy về và mức độ sử dụng bình thường mà em thấy pin máy nhanh hết ạ",
      "answer": "đây là mức độ sử dụng của em ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.087139,
      "id": "25768058",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này sạc đầy 100% pin thì sử dụng liên tục được mấy giờ",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh dùng liên tục thì khoảng 3-4h, tùy vào độ sáng màn hình, kết nối mạng... anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.020801,
      "id": "30021254",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua nhưng không có sử dụng hay mở nguồn pin thì để máy nguyên vậy có sao không ạ. Mình mua dự phòng máy ip mình hư.",
      "answer": "Chào chịTrường hợp này còn phụ thuộc vào cách bảo quản nữa chị nhé, nếu chị để máy quá lâu thì có thể pin trong máy sẽ có tình trạng kiệt pin nha chị.Chia sẽ cùng chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.003212,
      "id": "19352126",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad oi .e có Sài iPhone 6 16g . Pin sử dụng là 3h30p pin chờ là 17h . Còn lại 8% pin.như vậy có bị chai pin k ak. Tại e mua máy lại của người ta,,, help",
      "answer": "Chào bạn Thông số trên chưa thể chắc chắn được máy có chai Pin hay không bạn nhé , bạn cứ thử sạc đầy Pin cho máy , sau đó bạn sử dụng liên tục xem được mấy giờ ạ .Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.9312725,
      "id": "31373236",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. Lúc e sạc pin sờ tay vào phím home bị giật điện và sử dụng như vậy có ảnh hưởng đến mấy k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng sử dụng bộ cáp sạc chính hãng và di chuyển sang ổ cắm điện khác xem khắc phục được không nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.918673,
      "id": "27395761",
      "field_search": "question",
      "question": "Cấu hình máy có chơi được game nặng hiện nay ko  Sài lâu về sao thì máy có hiện tượng chậm máy hay giật lag ko  Em cần 1 máy sử dụng lâu dài về sao mà ko bị chậm",
      "answer": "Chào bạn,Cấu hình máy sử dụng vẫn chơi tốt các game hiện tại và dùng máy mượt với ổn không vấn đề gì bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.884416,
      "id": "30382754",
      "field_search": "question",
      "question": "Có nhiều trang bán hàng để thông tin là iphone 5s sử dụng pin Li-po. Ad có thể cho em biết pin của 5s sử dụng là loại pin gì ko ạ?",
      "answer": "Chào anh, xin lỗi đã để anh đợi lâu nhéĐiện thoại này sử dụng pin Li-Po anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.880323,
      "id": "26199761",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi máy của e bắt wifi thì xem được youtube nhưng tại sao lại k chơi game và tải game được mà máy khác vẫn sử dụng bình thường ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn thử với 1 mạng wifi khác xem sao bạn nhé, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.820388,
      "id": "28670768",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại thì giữa iphone 6 32GB và samsung galaxy j7plus thì máy nào sử dụng tốt và bền hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Hai điện thoại này thì đều sử dụng tốt và máy bền hay không là còn tùy vào cách bạn sử dụng đối với máy nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.689916,
      "id": "31262463",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này sử dụng tầm 2 3 năm dc k ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này vẫn sử dụng với thời gian khá dài khoảng vài năm nữa anh nha, tuy nhiên theo thời gian thiết kế máy sẽ bị tụt hậu thôi ạChia sẻ cùng anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.658715,
      "id": "22939654",
      "field_search": "question",
      "question": "Khoản thời gian bao lâu mới có hàng lại vậy ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện iPhone 6 32GB đang sắp về hàng và em chưa có thông tin cụ thể thời gian về hàng anh nha, anh có thể đăng ký nhận thông tin khi về hàng để khi hàng về bên em sẽ liên hệ anh ngay nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.628413,
      "id": "22013669",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip màn hình k hiện menu các ung dụng là bị sao vậy ạ",
      "answer": "Chào ban,Trường hợp này có thể do máy phát sinh lỗi trong quá trình hoạt động nên bạn vui lòng giúp mình tắt nguồn khởi động lại điện thoại sau đó kiểm tra lại xem đã khắc phục được lỗi chưa.Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.603863,
      "id": "32130789",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi sao máy em không sử dụng vân tay đc v ad",
      "answer": "Chào anh ,Dạ trường hợp này anh vui lòng vệ sinh cảm biến vân tay và làm khô tay trước khi quét mở khóa để máy nhận diện chính xác hơn anh nhé. Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.548159,
      "id": "26067823",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đã hết thời gian bảo hành 12 tháng vậy muốn thêm thời gian bảo hành thì làm cách nào vậy.",
      "answer": "Chào anh,Bên em không hỗ trợ thêm thời gian bảo hành và không có thông tin  thêm thời gian bảo hành thì làm cách nào ạ. Mong anh thông cảm ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.543455,
      "id": "19980854",
      "field_search": "question",
      "question": "e mới mua hôm qua tại tgdd nguyễn trãi q5 sài quá tốt mượt lắm các a ạ. cho e hỏi e sạc củ sạc nóng quá có sau k ạ. rồi thời gian sạc pin là bao lâu. pin còn bao nhiu % là nên sạc",
      "answer": "Chào bạn, Khi bạn sạc Pin thì dòng điện sẽ đi qua máy làm sản sinh ra nhiệt lượng , khiến máy và củ sạc nóng lên là bình thường nên bạn có thể an tâm nha bạn Máy có thời gian sạc khoảng 1,5 - 2 giờ, bạn Không nên sạc pin khi máy còn nhiều pin, cũng không được để máy sập nguồn mới sạc, nên sạc pin khi máy báo cần sạc pin, thông thường dưới 15% máy sẽ báo bạn nhé!Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.517692,
      "id": "23285341",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e tham khảo máy 6 32G đã qua sử dụng đi",
      "answer": "Chào anh, Anh vui lòng  cung cấp khu vực anh muốn mua hàng để bên em kiểm tra tại khu vực còn hàng không và hỗ trợ cụ thể giúp anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.497343,
      "id": "25828961",
      "field_search": "question",
      "question": "Bh e đang dùng ip6 e điện thoại đầy là e bật chế độ nguồn điện thấp để sử dụng thấy họ bảo bật chế độ này lên để dùng đk lâu hơn nhưng e thắc mắc bật chế chế độ này lên trong suốt quá trình sử dụng có ảnh hưởng j đến pin của máy k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì không ảnh hưởng gì đến Pin máy, bạn yên tâm sử dụng nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.469434,
      "id": "19512688",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi ạ,máy e khi sạc thường có hiện tượng quá nhiệt mặc dù e ko để trên vải,không sử dụng lúc sạc,khi sạc thì e có để chế độ máy bay ạ,ad chỉ e cách khắc phục hiện tượng này đc ko ạ,thanks ad!!!",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp của mình bạn có thể thử thao tác bấm giữ phím nguồn  home trong khoảng 10s chờ xuất hiện hình quả táo cho máy khởi động lại thử xem có khắc phục được không nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.459384,
      "id": "29621793",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi dung lượng pin sử dụng có được lâu không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ điện thoại này có thể sử dụng liên tục khoảng 4-5h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1-1.5 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều chị nhé. Xin thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.459384,
      "id": "19677226",
      "field_search": "question",
      "question": "pin của iphone 6 này sử dụng được một ngày không vậy ạ,",
      "answer": "Chào bạn, Bạn dùng ít thì điện thoại này có thể duy trì được gần 1 ngày bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.436897,
      "id": "24313127",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy nguyên seal mà không có sách hướng dẫn sử dụng ad",
      "answer": "@Nguyễn Viết Tiếm:",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.416303,
      "id": "30305310",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi sử dụng cục sạc máy samsung sạc pin cho ip6 có được ko vậy?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể dùng củ sạc của J6 để sạc cho iPhone 6 bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.397913,
      "id": "31027720",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình vẫn còn thời gian bảo hành Mình muốn thay màn hình có bớt đc chi phí k",
      "answer": "Chào chịDạ nếu chị mua sản phẩm ở Thegioididong.com thì chị có thể đem sản phẩm ra siêu thị để bên em kiểm tra và hỗ trợ chuyển hãng giúp chị nha chị và bên em sẽ báo phí lại sau nếu có ạThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.35978,
      "id": "21132266",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào anh, em phân vân giữa iphone 6 32GB và iphone 6 plus thì theo em thấy iphone 6 plus màn hình to, thời gian sử dụng khá tốt nhưng máy có 16GB chơi game chưa thoải mái. Còn iphone 6 thì em thấy máy pin ko trâu nhưng máy 32GB. Vậy nên em anh có thể giúp em được hk ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này nếu anh không quá chú trọng vào màn hình lớn, thì iPhone 6 vẫn sẽ hỗ trợ anh tốt hơn với phiên bản nhiều dung lượng bộ nhớ trong cho anh lưu trữ thoải mái hơn đó ạ, ngoài ra với 1 sản phẩm có màn hình vừa đủ như iPhone 6 sẽ tiện lợi và gọn hơn anh nhé. Tuy nhiên đây chỉ là ý kiến cá nhân em.Thân gửi thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.3565445,
      "id": "26244466",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình sao nó không hiện tình trạng pin trên ios 11:3 ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.346687,
      "id": "19560025",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin sử dụng liên tục đc bao nhiêu giờ ad",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB cho thời gian sử dụng game liên tục khoảng 3h nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.324391,
      "id": "28704350",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu máy chưa bị chai pin thì trung bình sạc và sử dụng khoảng bao nhiêu giờ ạ??",
      "answer": "Chào bạn, Máy sạc khoảng 2-2.5 giờ là đầy PIN và dùng liên tục được khoảng 5 giờ tùy ứng dụng và kết nối mạng bạn dùng nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.305066,
      "id": "28911203",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi iCloud mh sử dụng là cái mật khẩu gmail phải k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Mật khẩu icloud sẽ cùng mật khẩu với tài khoản Apple ID khi bạn tạo tài khoản Apple ID bạn nhé, còn mật khẩu gmail thì sử dụng cho tài khoản gmail nha bạn Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.299302,
      "id": "18800027",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này pin sử dụng đc bao lâu z qtv",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 sử dụng pin trung bình thì được khoảng hơn 1 ngày bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.273562,
      "id": "25684372",
      "field_search": "question",
      "question": "Quản Trị Viên cho em hỏi e mua máy tại TGDD đã hết thời gian bảo hành giờ máy em bị hư em mang ra TGDD nhờ gửi lên hãng sửa được đúng k ạ. Và TGDD có cho thuê máy k ạ",
      "answer": "Chào anh,nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì anh có thể mang máy ra siêu thị để bên em chuyển hãng hộ anh. Anh có thể liên hệ siêu thị để bên em hỗ trợ anh mượn máy ạ,Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.260588,
      "id": "26643593",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi để dt 15 ngày mà không sử dụng vậy có sao k ạ còn pin 65%mà em tắt nguồn để đi dân quân",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn có thể tắt nguồn máy trong 15 ngày khi không dùng. Tuy nhiên bạn không nên thường xuyên để máy cạn pin và để lâu không sử dụng tới máy bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.210491,
      "id": "20904490",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin sử dụng được bao lâu các thím. Tính mua mà nghe các thím nói chỉ sử dụng được 4 giờ thôi nhu cầu sử dùng pin cao làm hoang mang quá?",
      "answer": "Chào bạn, Pin bạn có thể sử dụng với nhu cầu bình thường khoảng 1 ngày bạn nha.Còn bạn sử dụng liên tục thì khoảng 4 tiếng là hết pin ạ.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.199423,
      "id": "28445102",
      "field_search": "question",
      "question": "E hỏi chút ạ ip 6 lúc mới mua tắt nguồn cắm sạc bt có hiển thị lên %pin .qua 1tg sử dụng giờ tắt nguồn cắm sạc máy luôn tự khởi động lại là sao ạ.dt có vấn đề gì k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ tất cả các dòng iPhone hiện tại thì không hiển thị phần trăm Pin khi tắt nguồn cắm sạc và mà sẽ tự động khởi động máy nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.191976,
      "id": "19782197",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy được 2 ngày khi mình sử dụng cảm thấy pin hao hơi nhanh,",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6 có thể do là sản phẩm mới nên tình trạng Pin trên máy chưa thực sự ổn định, sau vài ngày sử dụng sẽ dần cải thiện được tình trạng trên bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.191689,
      "id": "24194850",
      "field_search": "question",
      "question": "Thời lượng pin đk bao lâu ạ,Thời lượng pin đk bao lâu ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng hơn 3h, tùy vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.184965,
      "id": "29488596",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone mới mua sao k sử dụng mà bin vẫn bị hao vậy!! Thường thì iphone nếu k sử dụng bin sẽ nguyên và k bị hao mà",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này khi bạn không sử dụng máy thì Hệ điều hành và các ứng dụng hệ thống của máy vẫn hoạt động nên Pin vẫn hao là bình thường bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.183271,
      "id": "28795855",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sử dụng chế độ nguồn điện thấp có hại PIN không ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn sử dụng chế độ nguồn điện thấp giúp máy dùng tiết kiệm PIN hơn chứ không hại gì PIN bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.181826,
      "id": "31261678",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này sử dụng trong 2 3 năm tới còn ổn k ad",
      "answer": "Chào anh ,Trường hợp này còn tùy vào mức độ bảo quản của người dùng ạ, nếu anh bảo quản máy tốt không rơi vỡ thì hoàn toàn dùng được trong 2-3 năm anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.178468,
      "id": "27522664",
      "field_search": "question",
      "question": "Thời gian giao hàng là từ mấy đến mấy giờ ạ.",
      "answer": "Chào chị,Dạ thời gian bên em giao hàng thì ở các thành phố lớn như Hà Nội và Hồ Chí Minh thì thời gian giao hàng sẽ trước 21h còn với các khu vực khác thì thời gian giao hàng sẽ kết thúc sớm hơn đó chị nha.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.173435,
      "id": "19815250",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy em mới mua hôm kia sạt đủ 8tiếng thì sử dụng 3tiếng thì pin rút nhanh vậy máy có bị làm sao không?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn lưu ý trong quá trình sử dụng nên tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp tránh tình trạng tuột pin nhanh này xảy ra bạn nhé, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.172404,
      "id": "31421670",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của tôi thường xuyên bị mất sóng sim, tắt nguồn mở lên lại thì nhận được sim, rồi để trong khoảng thời gian lâu gần 1 ngày thì lại bị mất sóng tiếp không hiểu tại sao. Tôi sử dụng sim vina.",
      "answer": "Chào anh,Trước tiên để biết lỗi này là do SIM hay do máy thì anh thử gắn SIM của 1 nhà mạng khác vào máy của anh nhé. Nếu SIM sử dụng được bình thường thì lỗi này là do SIM cũ của anh, ngược lại nếu SIM mới lắp cũng gặp tình trạng như vậy thì có thể đây là lỗi từ máy anh nhé.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.159341,
      "id": "17571421",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại Iphone 6 em gạt nút âm lượng sang im lặng sau một thời gian sử dụng em vẫn để im lặng nhưng khi chụp hình hay có cuộc gọi đến vẫn đổ chuông. H phải làm sao ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này anh vui lòng gạt lên rồi gạt xuống lại, sau đó khởi động lại máy xem có bình thường chưa ạ.Mong sớm nhận phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.151154,
      "id": "26428991",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi lm sao để chỉnh thời gian fb, Zalo, mess Vì nó chạy sai giờ ạ Vd e mới cmt 1 ng, nó hiển thị 15h  Cho e hỏi chỉnh sao ạ  Tks",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại và kết nối với mạng wifi ổn định sau đó kiểm tra lại 1 lần nữa xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.139902,
      "id": "23521191",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang sử dụng thẻ tín dụng bên FE,  vaqyj hồ sơ có duyệt đc k ạk?",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì vẫn còn tùy vào công ty tài chính đó chị nha. Chị vui lòng liên hệ với công ty tài chính để được hỗ trợ tốt hơn chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.131445,
      "id": "21515126",
      "field_search": "question",
      "question": "Vẫn trong thời gian bảo hành có được thay kính cường lực k ad.?",
      "answer": "Chào anh HoànHiện bên hãng chỉ hỗ trợ bảo hành cho các lỗi từ nhà sản xuất thôi, với lỗi người dùng thì bên hãng không bảo hành anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.12509,
      "id": "27004043",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mua máy này thì ra nước ngoài có sử dụng được không ạ? Hay chỉ sử dụng ở Việt Nam thôi?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì nếu bạn mua máy bên mình thì là sản phẩm chính hãng quốc tế nên chỉ cần băng tần mạng được máy hỗ trợ là có thể sử dụng được bình thường nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.1134205,
      "id": "18382076",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi, mình mua máy này ở TGDD, dùng 1 thời gian tự nhiên messenger của mình không truy cập được mà các ứng dụng khác vẫn dùng được là sao vậy ??",
      "answer": "@Lương Kiên:đâu hết rồi ???",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.098671,
      "id": "26722179",
      "field_search": "question",
      "question": "giá 6.990.000 này giảm trong thời gian bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh, iPhone 6 32GB hiện có giá 6.990.000₫  và bên em chưa có thông tin khi nào thay đổi anh nha, bên em sẽ cập nhật ngay khi có thay đổi đó ạ. Nếu có nhu cầu mua hàng, anh có thể thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên em kiểm tra siêu thị còn hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.077636,
      "id": "27914459",
      "field_search": "question",
      "question": "e quên mk ip e vào itunes thì hiện ra thiết bị của bạn không thể kết nối với itunes . bạn phải nhập mk ip trước khi sử dụng itunes h e phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\", trong quá trình thao tác nếu có vấn đề gì thì bạn phản hồi tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ cho bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.049149,
      "id": "20639335",
      "field_search": "question",
      "question": "E dùng ip 6 sử dụng sạc 5v 2a có bị chai pin k nhỉ.thấy sạc nó vào nhanh hơn sạc bt nhiều",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 anh Sạc 5V-2A trong 1 vài lần thì không sao anh nha. Nhưng nếu anh dùng thường xuyên trong thời gian dài thì có thể gây chai Pin nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.992846,
      "id": "20938888",
      "field_search": "question",
      "question": "Có máy iphone 6 32GB đã qua sử dụng ko ạ",
      "answer": "Chào anh Đạibên em có Điện thoại iPhone 6 32GB cũ ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin tỉnh/thành phố, quận/huyện, đường anh đang sinh sống để bên em kiểm tra xem còn hàng không ạ. Mong phản hồi từ anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.969367,
      "id": "32168541",
      "field_search": "question",
      "question": "sử dụng bền không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ sản phẩm này sử dụng khá bền bỉ đó chị ơi, tuy nhiên sự bền bỉ của 1 sản phẩm còn phụ thuộc người dùng nữa ạ, đừng sử dụng bất cẩn quá thì sản phẩm vẫn sẽ còn nguyên vẹn sử dụng tốt  đó chị ơiThân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.916145,
      "id": "18556365",
      "field_search": "question",
      "question": "Theo ad thì ip 6 32g đổi trả với phô f3 thì nên chọn con nào.giá bằng nhau.mình thì chơi facebook zalo thôi chứ không chơi game gì hết.và thời gian sử dụng lâu dài",
      "answer": "Chào anh ĐịnhVới nhu cầu sử dụng như trên thì theo em máy nào cũng hỗ trợt tốt anh nha. Anh có thể đến siêu thị Thegioididong.com để trải nghiệm sản phẩm thử xem máy nào anh dễ sử dụng hơn và giao diện phù hợp với anh hơn anh nha.Chúc anh lựa chọn được sản phẩm như ý!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.902266,
      "id": "23276078",
      "field_search": "question",
      "question": "M ip của e dùng cứ được 1 thời gian chuông nó lại tự nhiêm mất phải khôi phục lại thì đc là làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể do máy lỗi phần mềm. Nếu còn bị lỗi, Bạn vui lòng tham khảo bài viết  bạn nhé Lưu ý: dữ liệu trên máy của bạn sẽ bị xóa toàn bộ, và bạn cần phải nhớ mật khẩu icloud để đăng nhập vào máy nếu máy có tài khoản icloud bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.897089,
      "id": "30051068",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tại sao máy em nhấn giữ như trong Ảnh mà lại k hiện gì ạ??",
      "answer": "Chào anh ,Dạ trong ảnh là tính năng 3D touch cảm ứng lực nhấn, tính năng này chỉ có trên iPhone 6s trở lên ạ.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.894983,
      "id": "21680284",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho e hỏi sao e cài ứng dụng thời tiết ra màn hình widget nó cứ hiện Hà Nội vậy trong khi e cài vị trí mặc định của e là Tp.Nam Định",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy, bật định vị sau đó vào ứng dụng thời tiết để cập nhật lại xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.883295,
      "id": "25791569",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi sao máy ip6 mới mua nhanh hap pin vậy? Chỉ thực hiện các thao tác làm quen trên máy khoảng 4p cuống 1% pin. 10h đêm còn 10% pin đến sáng thì tắt nguồn. K mở wifi 3g. Tắt ứng dụng ngầm",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này để chắc chắn hơn bạn thử kiểm tra pin theo cách sau nhé:- Sạc đầy Pin 100%- Chỉnh độ sáng màn hình ở mức cao nhất- Tắt Wifi, 3G- Để màn hình sáng liên tục trong vòng 60 phútKết quả: Sau 60 phút Pin còn lại lớn hơn >85%, thì pin của bạn đang rất tốtChia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.864067,
      "id": "26940288",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy này sử dụng khoảng bao nhiêu tiếng ạ ,ad",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng hơn 3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.862917,
      "id": "26830263",
      "field_search": "question",
      "question": "máy nếu dùng bình thường thì kéo dài khoảng bao lâu ạ? và thời gian chơi game thì đk bao lâu ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì sẽ tùy vào nhu cầu sử dụng của bạn nếu bạn sử dụng 3G lướt web thì được khoảng 3 - 4h với wifi thì được khoảng 4 - 5h với sử dụng game liên tục thì được khoảng 2 - 3h tùy vào cấu hình và yêu cầu của game mà thời gian có thể chênh lệch nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.853012,
      "id": "18370354",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện bên mình còn máy ko ad. Có áp dụng trả ghóp 0% k vậy ạ",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc hiện bên em không hỗ trợ gói lãi suất 0% đối với sản phẩm này. Bên em vẫn còn kinh doanh sản phẩm này chị nha, chị vui lòng cho em xin thông tin chị đã có những giấy tờ gì ( CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất), chị muốn trả trước bao nhiêu và trong bao nhiêu tháng để em có thể tìm được gói lãi suất phù hợp với chị nhéMong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.83584,
      "id": "27420200",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin sử dụng tác vụ cơ bản hàng ngày được khoảng bao lâu vậy ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Dạ sản phẩm đáp ứng thời gian sử dụng liên tục để chơi game thì khoảng 3 giờ, còn tác vụ cơ bản khoảng 4-5 giờ, tuy nhiên sẽ tùy thuộc vào ứng dụng sử dụng, kết nối và độ sáng màn hình sẽ có sự chênh lệch ạ Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.821646,
      "id": "26130342",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin sử dụng được bao lâu bằg wifi và bằg 3g",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này có thể sử dụng được khoảng 3 giờ liên tục nếu bạn dùng 3G hoặc wifi và còn tùy vào ứng dụng bạn dùng mà máy sẽ tiêu hao pin nhiều hay ít nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.79518,
      "id": "28742937",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy để như vậy là ntn ạ? PIN sạc tầm hơn 2 tiếng mới đầy và sử dụng cũng mau hết pin hơn lúc mới ạ....",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này bạn sạc 2 giờ đầy PIN là hoàn toàn bình thường bạn nhé. Tình trạng PIN trên mới chỉ là chức năng Beta của Apple nên có thể chưa chính xác .Bạn có thể kiểm tra xem PIN điện thoại mình có bình thường không theo hướng dẫn tại bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.755737,
      "id": "25899620",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi thời gian dùng liên tục từ 100% đến hết pin từng cái sau trên máy này, lướt web ,facebook , xem phim youtobe liên mấy giờ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng hơn 3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1-1.5 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.719065,
      "id": "29125444",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 ngoài sử dụng nút home và nguồn thì còn cách nào để sáng màn hình khi tắt máy k ad...mà k cần jabreak .. sử dụng ứng dụng thứ 3 chẳng hạn",
      "answer": "@Lê Tiến: trtt",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.672643,
      "id": "27989664",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ngu phát , như thế này thì máy active ngày tháng nào và hết bảo hàng của apple vào khi nào , có 2 mốc thời gian nên e k hiểu",
      "answer": "Chào anh !  Dạ anh có gửi kèm hình ảnh phải không ạ ? Hiện bên em chưa thấy hình của mình gửi anh nhé. Mình gửi lại giúp bên em xem sao ạ.Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.670844,
      "id": "31912269",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này có máy loại đã qua sử dụng không ạ.",
      "answer": "Chào anhDạ có ạ, anh có thể tham khảo các sản phẩm trên bên em đang có bán  anh nhaChúc anh tìm được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.6675,
      "id": "24343054",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi ip 6 e mới mua 5 tháng k dùng mà tắt hết ứng dụng mà pin sụt rất nhanh là máy e bị sao ạ.e cảm ơn nhiều ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể kiểm tra xem PIN của điện thoại mình có bình thường không bằng 2 cách sau, theo hướng dẫn bài viếtbạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.666371,
      "id": "23289753",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này đã sử dụng rùi a bạn",
      "answer": "Chào chị,Dạ với sản phẩm trên thì vẫn là sản phẩm mới 100% và vẫn còn nguyên seal nguyên hộp chị nha. Và sản phẩm đang được khuyến mại với giá online giá rẻ đó ạ. Nếu ưng ý sản phẩm trên thì chị hãy cho em biết khu vực chị ở để em kiểm tra xem nơi chị có còn hàng hay không chị nhé.Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.659667,
      "id": "30785234",
      "field_search": "question",
      "question": "so sanh dùm e con iphone 6 32G và Oppo F7 128G. Máy nào sử dụng bền hơn ạ?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ cả 2 sản phẩm chị dùng đều bền như nhau chị nha, nhưng khi nói về iphone thì độ bảo mật của nó rất cao đó chị nhé, chị có thể tham khảo về chi tiết này chị nha. Về độ bền thì chủ yếu là do người sử dụn nếu chị dùng sản phẩm mốt cách cẩn thận, tránh va đập nhiều, sạc pin đúng cách thì sản phẩm sẽ sử dụng được lâu hơn đó chị nha.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.619911,
      "id": "29548318",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy e mua vào t3 sd một tgian camera trước hình như bị lệch và chụp hình có vẻ mờ thì có đc bảo hành k ạ và thời gian bảo hành là bao lâu ạ",
      "answer": "Chào bạn, Dạ trường hợp này bạn giúp mình tắt nguồn khởi động lại máy sau đó chụp ảnh trong nhiều điều kiện ánh sáng khác nhau xem còn tình trạng này không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.589366,
      "id": "24521094",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi đt của e bình thường thì không sao  nhưng khi sử dụng lâu nóng máy thì lắc nghe tiếng kêu lạch cạch như bi bị lỏng do nóng chảy lớp keo dính pin vs thân máy khi nóng máy lắc nghe kêu bình thường k có j",
      "answer": "Chào bạn, Đối với trường hợp của bạn, rất tiếc do mình không cầm sản phẩm trên tay nên không thể xác định được chính xác tình trạng của bạn, mong bạn thông cảm và bạn có thể dành chút thời gian mang sản phẩm đến Thế Giới Di Động gần nhất để bộ phận kỹ thuật kiểm tra và hỗ trợ trực tiếp cho bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.522104,
      "id": "30019131",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc 100% thì dùng khoảng bao nhiêu thời gian",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 có dung lượng pin 1818 mAh với màn hình 4.7 inch nên mình ước lượng thời gian sử dụng web liên tục vào khoảng 2.5 giờ với wifi và có thể thay đổi tùy thuộc vào ứng dụng bạn sử dụng, các ứng dụng ngầm cũng như kết nối hiện hoạt động nữa bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.505419,
      "id": "21507429",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy ip 6 màu hồng đã qua sử dụng thì giá bn ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc hiện tại bên em không có iphone 6 32GB màu hồng đổi trả nha chị, chỉ có màu vàng đồng, chị có thể tham khảo và đặt mua.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.442467,
      "id": "22638947",
      "field_search": "question",
      "question": "c néu mjh con trog thời gian  mjh con trả góp la mjh k doi may dc Jai k chi",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị tham gia trả góp gói có lãi suất thì chị cần giữ nguyên khoản vay trên hợp đồng cũ, giá sản phẩm mới phải cao hơn khoản vay hiện tại và chị phải chịu phí giữ máy chị nhé. Còn giá thì chị vui lòng ra siêu thị để nhân viên hỗ trợ chính xác. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.433132,
      "id": "23498908",
      "field_search": "question",
      "question": "E vừa mới mua 1 chiếc iPhone 6 ở bên thế giới đi động. Nhưng về sử dụng máy bị mất âm thanh. E để ở chế độ chuông r nhưng vẫn k được. Cho e hỏi máy bị làm sao và cách khắc phục đc k ạ. Thank",
      "answer": "Chào bạn,Bạn kiểm tra xem bên cạnh máy có nút gạt và bạn gạt lên rồi thử lại xem sao bạn nhé, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.406381,
      "id": "17684255",
      "field_search": "question",
      "question": "Con chip nào hiện nay sử dụng ổn định hiệu năng cao, ít tốn điện và không gay nóng máy vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc hiện tại các chip khi sử dụng đều phát sinh nhiệt gây nóng ấm máy nên chưa có chip đáp ứng được các yêu cầu của bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.405116,
      "id": "25345410",
      "field_search": "question",
      "question": "máy em mới mua em sạc lần đầu tiên không đầy e đã rút ra sử dụng , tự nhiên máy sụp nguồn rồi tự khởi động lại vậy là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do là sản phẩm mới nên tình trạng Pin chưa thực sự ổn định, sau vài ngày sử dụng sẽ dần cải thiện được tình trạng trên bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.391836,
      "id": "28072078",
      "field_search": "question",
      "question": "Sản phẩm này chưa qua sử dụng còn nguyên hộp phải k ạ",
      "answer": "Chào chị,  Dạ đúng rồi ạ, sản phẩm này bên em kinh doanh nguyên hộp, chưa khui seal, sau khi thanh toán, chị sẽ khui seal ạ!Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.3862,
      "id": "18658517",
      "field_search": "question",
      "question": "Chi ơi nhờ chị tý nhé chị có thể  ghi e lít là máy đã qua sử dụng chưa ạ.",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB tại Thegioididong.com là máy mới 100% và cam kết nguyên seal anh nhé. Máy iPhone 6 32GB (cũ) tại Thegioididong.com kinh doanh ở trang  ạ. Nếu anh có nhu cầu mua hàng, Vui lòng Thông tin khu vực đang sống để bên mình kiểm tra siêu thị còn hàng giúp nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.386091,
      "id": "19981212",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp giao dich bao nhiêu thời gian vậy ad",
      "answer": "Chào anh LongKhi anh tiến hành làm hồ sơ trả góp trực tiếp ngoài siêu thị Thegioididong.com thì thời gian chờ sẽ vào khoảng 2-3h anh nha. Anh nên tham gia làm hồ sơ trả góp online, tuy thời gian chờ sẽ lâu hơn nhưng anh sẽ đỡ mất thời gian ngoài siêu thị anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.378925,
      "id": "24730646",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi màn hình ip6 của e bị hở nhẹ phần trên và hai góc trên là do đâu và sử dụng lâu thì có bị sao k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ do đây là về phần cứng nên bên mình không thể hỗ trợ bạn cách gián tiếp qua Comment được, mong bạn thông cảm nhé. Tốt nhất bạn vui lòng giúp mình mang máy đến cửa hàng thegioididong.com gần nhất để bên mình kiểm tra Trực tiếp trên máy và đưa ra cách khắc phục cho bạn ạ.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.372948,
      "id": "21076049",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi nếu như 2 iphone mà sử dụng 1 icloud thì máy này có xem đuọc hết tin nhắn hay các cuộc gọi của máy kia k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì theo mình kiểm tra thì với iCloud thì mình không tìm thấy phần sao lưu nhật ký cuộc gọi và tin nhắn nên có thể sẽ không đồng bộ được sang điện thoại khác đăng nhập cùng tài khoản nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.355906,
      "id": "26489014",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình vừa thay pin mới , nhưng vẫn bị hiện tượng sụt pin nhanh , vậy là sao ạk .",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn thử vào : Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại Tất cả cài đặt xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé . Bạn lưu ý ghi nhớ lại tài khoản và mật khẩu iCloud của máy bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.337109,
      "id": "19981485",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại khu vực e ở là tp thái nguyên. Cho e hs ip6 32gb đã qua sử dụng giá bán là bao nhiêu ạk",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi vì sự chậm trễ. Hiện tại không có hàng sản phẩm iPhone 6 32GB đã qua sử dụng tại Thái Nguyên. Trường hợp này bạn có thể tham khảo các sản phẩm đang có hàng tại Thái Nguyên.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.327347,
      "id": "29189361",
      "field_search": "question",
      "question": "pin của ip 6 sử dụng tối  đa là khoảng mấy tiếng v?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ điện thoại này có thể sử dụng liên tục khoảng 4-5h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1-1.5 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.318992,
      "id": "26449457",
      "field_search": "question",
      "question": "Có giảm đồng thời 1 tr từ 11-15/04 và 1 tr sử dụng thẻ JCB khong shop?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là không anh nha. Với 2 khuyến mại trên thì bên em chỉ áp dụng 1 trong 2 thôi anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.210803,
      "id": "27109959",
      "field_search": "question",
      "question": "em mua đc 2 tuần e đã đổi 3 máy iphone 6 32gb, hiện giờ máy em tăng độ sáng cực đại để trong điều kiện tối, thì có 3 vệt sáng bên cạnh viền, còn thời gian đổi trả thì có đổi được nữa không ạ",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để chờ anh chờ lâu,Nếu lỗi đó là lỗi do nhà sản xuất thì bên em sẽ 1 đổi 1 trong tháng đầu tiên cho anh ạ, anh vui lòng mang máy đến siêu thị để bên em kiểm tra máy giúp anh nhé !!Chia sẽ cùng anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.202041,
      "id": "25865801",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip6 mình sử dụng chưa đến 1 năm . Sạc đầy pin mình ko đụng đến thì để đc 5 ngày , nhưng nếu sử dụng cứ lướt web hay facebook vài phút là nó tụt 1% pin thì không biết có phải pin máy bị chai rồi hay ko ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể kiểm tra xem PIN điện thoại mình có bình thường không theo hướng dẫn tại  bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.198849,
      "id": "26558570",
      "field_search": "question",
      "question": "Dung lương pin của iphone 6 thì sử dụng đươc bao nhiêu lâu",
      "answer": "Chào chị,nếu chị dùng liên tục thì được khoảng 3-4h, tùy từng tác vụ nữa chị nha. Nếu chị chỉ nghe-gọi, nhắn tin bình thường thì có thể dùng trong 1 ngày ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.196974,
      "id": "21250792",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad kiểm tra giúp em máy này là ip gì và thời gian bảo hành của nó còn bao nhiêu ạ Imei xxxx79068270377",
      "answer": "Chào anh Đăng,Hiện tại bên em chỉ kiểm tra được các sản phẩm mua ở Thegioididong.com thôi anh nha, trường hợp của anh muốn kiểm tra máy là Iphone gì anh có thể vào này để kiểm tra anh nhé,Chúc anh buổi tối vui vẻ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.160062,
      "id": "29388605",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi e vừa mua ip6 và cục xạc dự phòng.  E vừa chơi vừa sử dụng xạc dự phòng thì cí bị chai pin ko ạ.",
      "answer": "@Giapkaka: Nếu em k tháo sạc dự phòng mà cứ để vậy dùng thì pin k bao giờ chai nha em, chừng nào rút sạc dp ra mới thấy sự khác biệt",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.151135,
      "id": "20871934",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi ip 6 sử dụng tốt trong khoảng mấy năm nửa ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.125479,
      "id": "27621265",
      "field_search": "question",
      "question": "kiểm tra giúp em xem máy iphone6  trả góp của số xxxx043020. còn mấy tháng nữa thì hết thời gian trả góp ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh vui lòng liên hệ với công ty tài chính mà anh đang trả góp để được hỗ trợ anh nhé.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.124333,
      "id": "29779040",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này pin dc hai ngày ko ạ nếu chỉ sử dụng face (30\"),messenger (45\"),zalo(27\"), youtube ( 7\") ,chơi game + lướt web (20\")",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này mình kiểm tra nếu bạn có sử dụng ứng dụng dù không nhiều nhưng pin máy cũng chỉ hỗ trợ sử dụng khoảng gần 1 ngày thôi bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.116718,
      "id": "20551652",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu làm giấy tờ trả góp minh mất bao nhiêu thời gian",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh làm hồ sơ trả góp trực tiếp tại siêu thị Thegioididong.com thì thời gian duyệt hồ sơ trong vòng 30 phút đến 2 giờ anh nha. Tuy nhiên anh có thể làm hồ sơ online để tiết kiệm thời gian, trong vòng 24h khi hồ sơ được duyệt bên em sẽ liên hệ anh mang giấy tờ có liên quan đến siêu thị Thegioididong.com xác nhận và nhận máy anh nhé.  Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.088818,
      "id": "27625714",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 sử dụng liên tục bao nhiêu giờ hết pin  cậy",
      "answer": "Chào bạn,Máy sử dụng liên tục được khoảng 4-5h, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.076071,
      "id": "17584576",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mua ở TGDD mang ra nước ngoài có sử dụng được không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Bên em bán ra là bản quốc tế, nên khi gắn sim ở nước ngoài sử dụng vẫn được ạ, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm có thể để lại số điện thoại, bên em liên hệ lại hỗ trợ tốt nhất đến anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.0614195,
      "id": "32141810",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone này có tính năng giới hạn thời gian gọi đi ko?",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc sản phẩm  này không hỗ trợ chức năng Giới hạn cuộc gọi anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.057095,
      "id": "29044914",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy vừa sạc bằng dự phòng sử dụng chat mess có chai pin ko. Còn nếu chơi game thì có chai ko",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn vừa sạc vừa sử dụng máy thì lúc đó PIN điện thoại vừa nạp vừa xả , lượng PIN dùng nhiều hơn lượng PIN sạc vào nên PIN lên không nổi và lâu ngày sẽ làm giảm tuổi thọ pin bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.046034,
      "id": "23845999",
      "field_search": "question",
      "question": "DT này góp trả trước bao nhiêu thế ad ... CMND e mất .. k làm lại kịp gì k có thời gian ... có bằng lái xe thay thế CMND được k ad ..",
      "answer": "Chào anh, Với trường hợp trên anh vui lòng làm lại giấy CMND để bên em có thể hỗ trợ anh làm hồ sơ để mua trả góp sản phẩm anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.040556,
      "id": "27636950",
      "field_search": "question",
      "question": "Con 6 này chơi liên quân max cấu hình 1 thời gian lâu có bị giật lag k ad",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này nếu bạn cài đặt nhiều ứng dụng và Game thì máy sẽ có tình trạng giật bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.036623,
      "id": "30476209",
      "field_search": "question",
      "question": "Ghim vào Sạc  dự phòng  r sử dụng có bị chai pin ko qtvv",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị vừa sạc vừa sử dụng thì máy vẫn có thể bị chai pin nhé.Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.004349,
      "id": "17443624",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy đó còn mới hay đã qua sử dụng vây?",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm iPhone 6 32GB là sản phẩm mới anh nhé. Nếu anh đang quan tâm đến sản phẩm anh có thể đăng kí nhận thông tin khi hàng về  ạ.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.996658,
      "id": "20952718",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua mà pin từ 50 dùng 1h40p còn 32 có sao k. Máy này chơi game nặng đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này chơi các game nặng được bạn nhé. Bạn dùng liên gần 2 giờ mà PIN tụt khoảng 20 % là bình thường nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.990431,
      "id": "25287042",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao dt mới mua mà khi đang sử dụng bị tắt nguồn v ạ",
      "answer": "@Lê Duy: lót dép hóng, em cũng bị như bác, mới mua 5 bữa",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.961621,
      "id": "25109162",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 5s vs oppo F5 máy nào sử dụng tốt hơn ạ. Về mọi mặt",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em ngừng kinh doanh Iphone 5s rồi nên anh tham khảo OPPO F5 nhé. Máy ra sau nên có nhiều điểm cải tiến cũng như được trang bị những công nghệ phổ biến ngày nay, tiện lợi cho người dùng đấy ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.958324,
      "id": "29730454",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua đt iphone ở thế giới di động. Hnay máy tứ dưng báo mất sóng. E tắt máy đi khởi động lại thì nó hiện 1% pin sau đó hiện 87% đây là lỗi gì. E mang tới có đc đổi máy khác k ạ.",
      "answer": "Chào bạn, Đây là do máy bạn báo PIN ảo bạn nhé. Bạn khắc phục bằng cách cách xả pin cho điện thoại như sau:   Tắt nguồn máy trong 5 phút sau, khởi động lại điện thoại.   Kiểm tra % pin vẫn còn, bạn sử dụng đến mức còn 2 – 3% còn lại.   Sử dụng cáp đi kèm theo máy cắm sạc đầy 100% và 10 phút sau mới tháo sạc, sau đó bạn sử dụng bình thường và thường xuyên tắt ứng dụng chạy ngầm xem có đỡ hơn không bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.955599,
      "id": "28505116",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi cái này còn có đã qua sử dụng r hk ạ",
      "answer": "Chào chịDạ hiện bên em có kinh doanh IPHONE 6 32GB CŨ GIÁ RẺ nha chị, chị có thể cung cấp thông tin khu vực chị đang sống để bên em kiểm tra hàng được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.948617,
      "id": "30591341",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao máy em thỉnh thoảng lại mất cảm ứng ạ. Em phải tắt khởi động lại mới có thể sử dụng tiếp !!",
      "answer": "Chào chị , Có thể máy có lỗi phần mềm tạm thời ,anh vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) xem khắc phục được không chị nhé.  Mong phản hồi từ chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.922942,
      "id": "20331696",
      "field_search": "question",
      "question": "máy mới luôn hay đã qua sử dụng rồi bạn",
      "answer": "Chào chị.Sản phẩm Iphone 6 32gb là sản phẩm mới chị nhé. Hàng mới 100% hàng chính hãng ạ.  Nếu chị cần gì hỗ trợ thì mong chị phản hồi để bên em tư vấn giúp chị. Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.909274,
      "id": "30377115",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua oppo f5 64G... Tại tgdd và còn trong thời gian bảo hành. Thì bên anh ( chị) có thu mua lại không ạ.",
      "answer": "Chào chị,Dạ nếu là sản phẩm mua mới tại Thegioididong.com, không có lỗi do người dùng và còn trong thời hạn bảo hành thì bên em có hỗ trợ thu lại sản phẩm.  Chị có thể cung cấp thông tin về ngày mua và giá mua trên hóa đơn để bên em tinh phí giúp chị ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.903394,
      "id": "32165429",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có mua 1 iPhone 6 đã qua sử dụng nhưng mỗi lần sử dụng nó bị đứng màn hình tắt mở lại Sài  bình thường là sao ạ",
      "answer": "Chào anh Có thể do máy bị lỗi nên anh vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra nơi bán để nhờ hỗ trợ kiểm tra lại nguyên nhân chính xác anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.898028,
      "id": "26644286",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 còn có thể chiến các game nặng như liên quân..... Trong thời gian khoảng 1-2 năm tới k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì cấu hình sản phẩm này đáp ứng được game liên quân tương đối mượt và ổn định bạn nhé! Bạn nên kết nối mạng ổn định để trải nghiệm game tốt hơn nha  Với các game nặng khác thì tùy thuộc theo cấu hình game yêu cầu, nếu game yêu cầu cấu hình cao hơn máy đang có thì khi chơi game có thể xảy ra giật lag bạn nhéThân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.875804,
      "id": "26482984",
      "field_search": "question",
      "question": "máy mình mua tại TGDD đã hết thời gian bảo hành vậy bên TGDD có thu lại không AD",
      "answer": "Chào anh ! Dạ em rất tiếc bên em không có hỗ trợ thu lại máy đã hết bảo hành nha anh, mong anh thông cảm anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.860803,
      "id": "28914758",
      "field_search": "question",
      "question": "Điển antutu của iphon 6 là bao nhiêu vậy ạ và thời gian onscreen là bao lâu",
      "answer": "Chào bạn, Sản phẩm  này có điểm antutu khoảng 79215 ạ, sản phẩm  này có thời gian sử dụng liên tục là khoảng 3-4h ạ, tùy vào thao tác bạn sử dụng cũng như ứng dụng bạn đang sử dụng trên máy mà thời gian có thể chênh lệch bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.86075,
      "id": "28896207",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào a! Cho e hỏi e mới mua iPhone 6 chính hãng trả góp nhưng về sử dụng được 2 ngày e thấy pin rất nhanh hết .có phải máy ko tốt ko vậy ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này do máy mới nên Pin chưa ổn định , bạn sử dụng và sạc Pin cho máy thêm khoảng 1 vài hôm nữa là Pin sẽ bền hơn và không còn tình trạng đó nữa bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.847864,
      "id": "28296355",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua iPhone 6 32GB ạ . Nhưng sao e tải ứng dụng về máy 15p mà vẫn chưa tải xong 1 ứng dụng ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do đường truyền mạng kết nối bạn sử dụng có tốc độ không cao, không ổn định bạn nha. Bạn vui lòng kết nối máy với một mạng Wifi khác có tốc độ ổn định hơn xem khắc phục được không bạn nhé.  Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.842495,
      "id": "20851126",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 và a5 2017 thì con nào chơi game mượt, làm việc tốt, pin sử dụng lâu ạ.",
      "answer": "Chào bạn.Dạ giữa 2 dòng chip trên thì chip trên iPhone 6 sẽ có hiệu năng tốt hơn bạn nhé. Về mức pin thì thì khoảng này Samsung A5 2017 sẽ có thời gian sử dụng được lâu hơn thêm vào đó máy được hỗ trợ công nghệ sạc nhanh giúp máy sạc nhanh hơn iPhone nữa đó ạ.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.837633,
      "id": "23007512",
      "field_search": "question",
      "question": "Add cho e hỏi, điện thoại này mới mua, khi mình sạc đầy pin, mà sử dụng mở wifi thuường xuyên, thì dung luong pin dùng được khoảng bao nhiêu tiếng ạ",
      "answer": "Chào chị,Với nhu cầu sử dụng liên tục, máy có thể dùng được khoảng 3-4h tuỳ theo tác vụ sử dụng máy chị nhé. Còn nếu sử dụng bình thường thì có thể dùng được khoảng 1 ngày ạ.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}